開唔到機

正在自動修復
個圈停左唔轉
即係點

咁等係咪架？個圈都郁？

都唔郁

乜嘢圈？
乜嘢OS?
有冇圖

懷疑死左隻ssd

？？？？

呢個圈都唔轉
但cpu 其他風扇都著緊

win 10

我之前都係感，冇幾耐部機爆炸出煙，所以拿拿聲熄左去攞去整啦。

瓜os

即係點
點搞
要重裝？

yes

定係壞左隻ssd
睇唔睇得出？

點解會咁樣 但我正常關機喎

死ssd 你連window logo都應該睇唔到

重裝 ..唔想冇晒d野
有冇方法將入面d野過去 隻d碟度？
但開唔到機

clonezilla